集思廣益. 組團去解駐港放軍總部, 要求出兵到元朗平亂.

打港共一把, 順便打埋黑警一把..
反正元朗無政府狀態, 黑警又唔理. 要求出兵好合理.

If we burn, you burn with us